il n'y a pas de h devant amsterdam !
tu m'as l'air complètement bourré
— les séquences entrecoupées de pseudos-caculs
40° pour les vêtements , 60° pour les draps , serviettes , torchons ; séparer le clair du foncé , surtout s ' il y a un vêtement neuf foncé dans le tas .
de plus en plus que les jours passent .
non , je ne suis pas comme cela mais je connais ( de loin ... ) un cas analogue . sauf que je ne pense pas qu'il en souffre trop . son entourage lui dit souvent qu'il `` avale les mots ''
tu ne précises pas ta classe , si c ' est en 4èm je dis oui , si c ' est en terminale ça m ' étonnerait que tu y arrives , les notes sont de plus ne plus sévères plus tu grimpes de niveau , c ' est d ' ailleurs assez négatif mais c ' est l ' habitude en france .
ou la chambre des tortures dans le sous sol du quai des orfévres .
ça peut être justement un changement de logique ...
et puis , ton `` dada '' est plutôt culturel ; il n'a rien de malsain .
steve buscemi
pour débuter , la plus saine et la plus simple des méditation est de prendre un objet , de le placer à 70 cm et de s'assoir devant , en tailleur . le fixer et laisser le cerveau faire ce qui lui plait . en général , c'est par là qu'on commence ... .
voici la preuve que les tj se déclarent prophètes :
il n'y a que l'éducation dès l'école primaire qui peut éradiquer les idées nauséeuses ... le reste est peine perdue !
rassenblement national , le seul qu'on a pas essayé .
d ' amour , de tolérance , de pardon , etc. existent-ils dans l ' islam ?
je suis pas sûre que ton bonheur corresponde au mien , alors on fait comment ?
andouille , c'est johnny hallyday qui a inventé comment allumer le feu !
mais si la pompe de circulation ou une pièce est défaillante , tintin tu dois rajouter au bout et pas mal !
... ben oui , c'est de la météo ! quelqu'un a dit le contraire ?
non , ni par son fils
voici des photos qui se rapprochent beaucoup de ce look .
2.s = [ n.x + n.x … ← de n-1 à 1 , soit ( n-1 ) fois ] = ( n-1 ) .n..x
usures des moyeux
si je suis loin de l'impact je me mettrais dans un souterrain avec porte en plomb .
et tout ce beau monde refera la même connerie aux prochaines présidentielles de 2022 !
et je préfère la première solution , mais avec de :
manger que des légumes .
nonoon verse un jet torix aussi
tu l'étales entre les feuilles du journal , çà fera une pâte feuilletée .
les virer pour incompétence , au minimum .
il fera comme son prédecesseur : il restera accroché à son fauteuil élyséen , tel un coquillage après son rocher jusqu au terme de son mandat .
les bras m'en tombent . !
je m'emporte aussi contre ces gens qui ont préféré envoyer les forces de l'ordre contre des lycéens plutôt que renforcer la protection d'un marché de noël .
votre assureur vous envoie une lettre d ’ acceptation , qui donne le montant de l ’ indemnité proposée pour votre dégât des eaux . il prend en compte les dommages identifiés et chiffrés , ainsi que les limites de garantie prévues dans votre contrat .
merci pour l'humour .
les médias détestent trump mais se sont les citoyens des usa qui ont choisis
j'ai dit !
-dis moi c'est trinitaire tout ça
ça vous dit d'héberger trois épouses sous votre toit ?
si c'est là ton problème , rassure-toi : les essais cliniques sont traditionnellement faits ( en masse ) sur les vieux en maison de retraite !
non , on ne les a pas entendu et c'est inadmissible car c'est un véritable appel au meurtre . ce qu'ils oublient ces connards c'est que leurs enfants , frères etc ... font partie de ce mouvement . s'ils regardent bien beaucoup en seraient surpris .
par métro ou bus venant d'où ?
vous préférez le ticket de métro ou le triangle ?
en gros aujourd ’ hui l existence social n existe que avec l argent.et ça c est pas de la faute de ces pauvres filles ... mais encore faut-il avoir plus que trois neurones pour comprendre ça ...
vous allez réussir !
ah ... !
et certains les cherchent au pied de leur immeuble mais ça ne va pas plus loin , question imagination ... .
c'est dans l'air du temps et la résultante du laxisme depuis 68 .
conférencier à 100 000€ les 3h
et pourquoi les hommes ont des seins ,
pas élégante , pas classe . la couleur est fade , ne met pas en valeur . bon pour sophie marceau pour faire parler d'elle . un coup de vent , et hop , on voit la culotte ou la foufoune !
il sera possible de le fabriquer
et musulmanes ! en iran par ex , les femmes risquent leurs vies pour avoir le droit de pas porter le voile . en france elles font semblant de lutter pour obtenir un droit qu'elles ont déjà et victimisent l'islam , afin de pouvoir jouir de la même absence de droits et de liberté qu'en iran . quand aux musulmans en
`` a la télé ils disent tous les jours : 'y a trois millions
votre lieu ?
toutes
mais aussi satisfait soit-il , le désir ne va pas s'arrêter de se spécialiser de s'approfondir et de se raffiner en si bon chemin ...
ça pour une bonne question j'avoue que c'est une bonne question
pour bruler de calories , c'est l'idéal .
les belges ont fait un grand pas ,
1 poule au pôt !
si tu consommes des sauces et/ou des sucres par trop grandes quantités , ça peut l'expliquer .
le maillot ça tend l'habit !
_ christ _ cqfd
napoleon i en 1885
ta question est très mal formulée ! reformule la pour que tu reçoives de bonnes réponses !
c est un pantin inculte macho et très con en plus il fait des grimaces horribles
pour le parent 3 de guenièvre sa reine on mettra `` médor `` ... le chien de la famille .
quant au titre d ' empereur , il n'en existe qu'un de par le monde , c'est celui du saint empire romain germanique dont frédéric barberousse avait proclamé la supériorité avant son départ en croisade ; les autres souverains n'étaient que des `` réguli `` c-à-dire des administrateurs provisoires en attendant l'avènement de son successeur , désigné par la divine providence .
a petite dose
c'est con que tu ne préfères pas les mecs , t'aurait qu'à aller acheter du shit en banlieue .
ayé ! il est 10 h , ouverture de la question la plus posée au monde ! 20 x par jour il y a un con qui demande ça ! ! ! 7000 fois quand même !
excellente .
what else ?
la question venant d'un mec , on est mdr
2 ) qui te dit que ce sont les hommes qui ont imaginé dieu ? c'est un axiome que tu poses arbitrairement !
... ... ... .. pas ces 3 derniers siècles mais depuis 618 et avec mahomet ... rappelle toi 3 des 4 premiers califes sont morts assassinés ... ... ... ... ... ... ... ... ... .
les cheveux ?
le bon sens même mais l'europe telle qu'elle a été construite est le fait de la cia et donc des usa . il s'agit d'un marché réservé
pour approfondir ton offre , sans le faire dans le cadre d'un rendez-vous avec un responsable concerné ?
caprine
la france souffre de ce fleau .
le climat , c'est l'os à ronger pour les écolos-bobos , ils ne regardent plus ailleurs . : o ) )
mon orgueil
quant à ma tranche de saumon d'hier , je n'ai pas vu le saumon s'ébattre dans l'eau , c'était peut-être un saumon super intelligent et affectueux , je n'en saurai jamais rien , merci , saumon , tu étais bon .
hummmmmmmmm ! ! ! je chercheeeeeeeeee
la réponse est peut être flatteuse mais pas que . : - )
loa
`` il a emprunté les œuvres complètes de lamartine à la médiathèque de gevrey-chambertin . ''
de tes belles poésies , tu nous a illuminés
... je vais chercher une réponse ...
rom 13
ah le ct , encore une arme dont le nouvel ordre mondial se sert bien pour se remplir les poches . et c'est de pire en pire .
il était antisémite
apocalypse 2v6 : pourtant tu as ceci , c'est que tu hais les œuvres des nicolaites , saint
les français , francs comme l'or , n'ont jamais caché qu'à versailles , on chiait dans tous les coins , faute de waters . ..
une crèche n a rien à faire dans une mairie
en fait quand je range je note mentalement où je remet les objets en place ,
dans le 'livre d'holocauste ' de r. hilberg relate combien les autorités craignaient
2015/09/09/migrants-
whyewfozmguvxhidhmmnkwlwb stdgadmurztkkkbvegwnzravh
bah oui !
gare à la facture par contre !
c'est comme ma mère avec son fils ainé . elle est là `` nien nien nien ruddy ! oh ruddy ! ruddy n'a aucun défaut ! '' alors qu'il a une mentalité de pure con .
je laisse tomber ...
quant aux réductions d'impôts auxquelles pourraient avoir droit certains contribuables , le montant définitif de l'impôt étant déterminé en septembre , ça veut dire qu'il reste au moins 3/12èmes qui n'ont pas encore été payés à cette date , soit 25 % sauf à avoir droit à des réductions de plus de 25 % de l'impôt , il n'y aura donc aucune avance de fonds à l'etat comme il est prétendu , les prélèvements s'arrêtant alors .
du niger ?
c'est ..écrit ? `` faut qu't'arrêtes ta phobie de questions ! ça c'est sûr !
les scientifiques ne sont pas à la veille de pouvoir expliquer le temps qui passe !
`` avant notre venue rien ne manquait au monde , après notre départ , rien ne lui manquera ... ''
si malgré tous les sodas existant remplis de sucres , il arrive a pas trouver le vin rouge dégeulasse , c'est qu'il est bien parti pour finir grand alcoolique , car vut le sucre qu'on ingere , pour moi le vin rouge est devenue quasiement aussi aigre et ame que du vinaigre ... .
@ amaytois : réponse hors sujet , ici on parle de dons pour la recherche !
je pense que tu es un troll male
plus simple pour nous d etre une republique chre tienne comme nos amis de la republique islamique d iran
ça se travaille et oui ça disparait même ... et quand je vois comment on profite mieux de la vie aunsi , je me dis que c est une bonne idée de la vaincre
parce que les pays-bas sont le seul pays à pratiquer cette méthode de pêche en europe , à titre expérimental . ensuite , les pays bas utilisent le système européen et le manque de connections entre le conseil européen , la commission européenne , le conseil de l'union européenne et le parlement européen . les néerlandais font pression sur bruxelles pour que la méthode de pêche électrique soit autorisée officiellement partout en europe . les négociations entre la commission , le parlement et les pays membres sont en cours et une décision devrait intervenir ... dans les prochaines semaines . je vois mal la commission européenne poursuivre les pays-bas pour infraction d'un côté , et d'un autre , autoriser la pêche électrique .
pas pire qu'avant ... avec des mous du genou ...
je suis de ceux qui ont un minimum de connaissances scientifiques et qui savent que :
si nous continuons comme ça , oui ... nous sommes un navire sans moteur et sans capitaine .
malheur à ceux qui s ’ accrochent à une chymère : leurs vies en sont forcément gâchées .
et de rajouter une couche en faisant croire que sa vient du diable au lieu de soit meme .
il existe des cours de francais au fn
draguer pr son trou sûrement mdrr
oui , quand il voit sa tête dans la lunette du wc où il s'apprête à chier ...
la violence est instinctive et donc l'instinct ne peut rien ni pour ni contre elle .
de ses ailes recouvertes .
oups correction `` tourment '' prend un `` t ``
just fuk me off in the ass please
bonsoir ,
je connais à cela deux causes qui se conjuguent
tu n'es pas sur le bon site je dirais ... .
ce monde qui est à toi est , dans ton oubli ;
hélas ! bien jeune encor , tu te mourais d'amour .
par contre l'assistanat , je ne sais pas les autres , mais moi , j'en ai ras le bol !
non
maintenant , il est grand temps de bouger ton ptit cul , et d'entrer dans la vie active .
pourquoi ?
sans arrêt . il n'y a là rien que de très normal .
a part pratiquer beaucoup et arrêter de calculer ces foutus jours d'ovulation qui ne signifient rien , je ne vois pas comment tu pourrais tomber enceinte .
oui
car n'en doutons pas un instant : l'existence prouvée
il faut avant tout envoyer au trou les irresponsables qui méprisent les lois et ceux charges de les défendre genre ben-allah qui se comporte comme un loubard de banlieue
les navigateurs grec disaient de charib en sylla ente la botte de l'italie et la scicille
tu es en cm2 tu ne peux pas comprendre
mais si je ne te l'eus dit , l'eusses-tu cru ?
niet ... c'est la musulmane
c est de l'arnaque des baffes à 5 w
www00383-israel-compte-144000
on ce moment on retire de la vente des médicaments dits dangereux qui pourtant étaient utilisés depuis des décennies et souvent même devenus génériques et curieusement leurs remplaçants semblent moins efficaces ce qui conduit à en prendre pendant plus longtemps et plus fréquemment ! ? ? ?
ou un conflit politique lié à une terre ?
a ce propos , sur mes trois poissons
.
no
.
mes amis vegans sont plutôt cool aussi et j'aime bien découvrir plein de nouvelles recettes grâce à eux ...
alors le gritche ! ! n'oublie pas ton pronostic de 20 % pour marine le pen au second tour ! ! là tu viens de voter comme une andouille ! pour la loi el khomri renforcée et la soumission à la merkel ! ! et surtout vient pas te plaindre des mesures que prendra macron ! je ne manquerais pas de te rappeler ton vote des plus idiot ! ! `` voter pour faire barrage `` quelle connerie ! !
la seule manière de vérifier si les effets sont positifs au final pour inciter des fumeurs à arrêter de fumer , est de faire des enquêtes et des suivis .
non tu n'es pas malade tu es normal ( e ) mais si tu ne les satisfais jamais d'une manière ou d'une autre tu vas finir par avoir des bricoles !
quand la rouille remplace la dentelle
si la fuite est à la tige sous la poignée , il suffit de resserer l'écrou .
aucune idée , bonne soirée et bon dimanche petit hérisson , ^^
je kebabe parfois .
et à ton avis que comprennent les gens qui lisent ta question ? que tu es la victime ou un de tes proche , non ? désolé mais je veux me placer un peux dans le contexte , parce que avec si peux d'information on ne peux essayé de comprendre l'agresseur , on ne connait rien de sa personnalité , tu auras donc des réponses évasives comme la mienne ! 49 minutes plus tard ; ) moi je la surveillerai j'ai un mauvais pressentiment sur ce qu'elle compte faire a elle même ou à l'agresseur qui dois certainement avoir peur si il n'est pas un crétin , quoi que pour commettre cet acte il faut être con et méchant !
60 minutes
faut réclamer le pernod de tf1 pour commenter
cette professionnalisation conduit fréquemment à se couper du peuple qu'ils sont censés représenter .
1000€ de capital c'est pas beaucoup
- hiver très , très rigoureux .
- tout un tas de personnes se plaignent de ne plus supporter les grandes chaleurs que nous vivons quelques semaines dans l'année à cause du changement climatique , mais tout un tas de ces mêmes personnes sont choquées du fait qu'une partie de la population mondiale cherche à fuir des régions où les températures et la sécheresse rendent la vie extrêmement difficile .
t'as pas 100 balles ?
bleu ) .
drererer
décapitation
ce fut une reine sacrifiée à l'autel de la révolution française .
de milieu de i-e s. qui nous transmettaient . qu'il ait eu là son martyre ( ± ) ,
dans une lettre à lacroix du 23 mars 1862 , victor hugo écrit : ma conviction est que ce livre sera un des principaux sommets , sinon le principal de mon œuvre . victor hugo qui dans la préface des misérables affirme d'ailleurs la mission morale , sociale et politique qu'il s'est fixé en créant cette épopée . tant qu'il existera , par le fait des lois et des mœurs , une damnation sociale créant artificiellement en pleine civilisation des enfers et compliquant d'une fatalité humaine la destinée qui est divine . tant qu'il y aura sur la terre ignorance et misère des livres comme celui-ci pourront ne pas être inutiles . l ’ ambition démesurée de victor hugo est explicite . ce livre est un drame dont le premier personnage est l'infini . l'homme est le second . certains ont été tentés de critiquer les misérables pour la faiblesse de sa psychologie et sa simplification caricaturale de la société . force est de constater plus de cent trente ans après sa sortie sa vigueur et de saluer cette œuvre qui selon victor hugo lui-même visait à dénoncer la dégradation de l'homme par le prolétariat , la déchéance de la femme par la faim , l'atrophie de l'enfant par la nuit !
isabelle ... ... .et j'ai des beaux yeux ... ♥
mais ça ne va pas ? bien sûr qu'il faut nourrir les oiseaux en hiver ! pas n'importe comment , évidemment , mais ils ont besoin de nous !
je pense qu'ils en ont parfaitement conscience étant donné que c'est leur métier .
elle augmente , elle n'a pas le choix . c'est comme quand l'on tourne sur soi-même , si on rapproche les bras du corps on va plus vite .
l'as , à c'tes rixes et périls , c'est plus vers la bretagne moi , que je vois des idées fixes ...
c'est du magnésium .
celui qui se sent représenté par hugo , vian , dumas , lamartine , eboué , fabié , debussy , zola , verne , moitessié , tabarly , et tant d'autres mais pas par l'equipe de france de football ! !
elle est capable de faire comme avec mélenchon et le pire c'est que les blaireaux applaudiront encore la goujaterie
( de plus , il n'y a pas de question . )
950 = 0,3 * revenu
c'est en effet de l'union du soi avec le non soi que jaillit la lumière et si on les confond on n'a rien à unir et on reste dans l'obscurité , a-vidya en sanscrit , manque de vision claire , traduit ignorance en français ...
ouvrages que j'ai lu d'elle .
enfin , la crédulité et la naïveté des macronistes reste touchante dans ce monde de brutes : comparer le ferroviaire
mais il faut le permis ...
tu le saurais si tu étais fou .
c'est quoi ? il y a longtemps que je n'ai pas regardé la tv
mais tu ... dé-bloc complètement : )
son influence invisible
...
elle n'est qu'un leurre ...
ww3 happens ; 7 % of people will be left ; after people are tired of war , they will elect the antichrist as one world leader ; do n't vote . isis stands for israeli secret intelligence service . next false flag : statue of liberty in order to attack iran ; one big shake , one giant step forward , one giant collapse . move away from coasts as nukes will go off in the ocean ( at where tectonic plates meet ; result : megatsunamis 1km high ) .
rip johnny
mais garde les à proximité , on reperd 10 degrés demain .
agaçant
mais comment , oui comment , comment ne pas vomir ? ? ?
bombarder et envahir l'afghanistan sous prétexte que les petites filles n'avaient pas accès à l'école a réellement permis à ce pays de progresser ...
salut ,
désolé , mais en ce moment , je fais une crise aigüe d'inxs ... rien à comprendre ...
murs noircis par les ans , coteaux , sentier rapide ,
dès qu'il y a un problème elles jouent les ignorantes ou la comédie
vous qui , pour protéger le repos de ma cendre ,
fallait tousser aussi par derrière histoire d ’ impressionner encore plus ce vieux pervers
ta gueule !
et encore un autre fait qui confirme que les musulmans du maghreb sont beaucoup moins intégristes que ceux qui résident en france !
mais je ne supporte pas macron ! cet être méprisant et arrogant ! et je comprends la misère de certains qui en plus triment au boulot pour des salaires indignes de notre époque ! et les retraités qu'il a massacré avec l'augmentation de la csg et la non indexation de leur retraite sur l'inflation ! et maintenant il donne des cacahuètes à certains et rien à d'autres ! !
voir l'assistante sociale de la mairie , mais au mois d'août , il n'y a sans doute personne . patiente jusqu'à la rentrée !
cela a-t-il un sens ?
mais ils n'ont pas été les seuls ; )
taisez-vous !
benalla a trop de choses à cacher
de la vapeur d'eau certes mais beaucoup plus de gaz à effet de serre que la voiture . l ’ impact de l ’ aviation sur le climat a doublé en vingt ans .
mais comme si vous ne saviez pas qu'il faut garder ses distances par rapport aux hommes , ..
( emprisonnée par la gestapo , décorée par le general de gaulle ... .. )
étape 4 : pour renvoyer les bénéfices des bermudes aux etats-unis , l'opération devrait être taxée à 35 % . pour y échapper , google us concède les droits de propriété intellectuelle à google ireland , contre une redevance modique . tout cela est parfaitement légal . google , nike et d'autres payent bien leurs conseillers fiscalistes et s'y retrouvent . ce que je regrette , c'est que ce genre de pratique n'existe pas pour le particulier que je suis . car je ne suis pas nain de jardin non plus et je préfèrerais payer 1 % d'impôt au lieu de 25 % , surtout si c'est légal . si la france arrêtait de pratiquer un taux d'imposition de 33 % pour les sociétés , soit le plus élevé d'europe , il y aurait un plus d'entreprises étrangères qui y implanteraient leur société mère et l'argent rentrerait un peu plus dans les caisses . cqfd .
on a trop laisse de nobles et de membre du clerges bobos en vie c'est bien dommage .
donc j² doit être -1+√2j
pour la vie
mon dernier vient de s'y mettre ( nouvelle option à l'école ) croyez moi ça gueule à la maison !
sur mon relevé bancaire c'est écris 120 euros , ma question : ?
surtout que la plupart des français sont pour le droit de mourir dans la dignité ! mais nos dirigeants sont timorés ! nous devrions avoir le droit d'avoir la liberté de disposer de soi !
mais , je pense que dans l'ensemble , ils se valent ces cons , extrême droite ou islamiste , c'est aussi con les uns que les autres .
les chats c'est une saloperie qui détruit tout ! ! les propriétaires de chats devrai être verbaliser pour détentions d'animaux nuisible pour les autres espèces
ping et pong qui va gagner ?
la semaine prochaine ... ... je commence les oeufs de pâques ! !
trop tard , tu es enceinte maintenant
sur qu'ils vont encore prendre plus d'un tracteur hors champs dans un convois exceptionnel entre deux vaches qui se seront évadées d'un élevage en batterie . et que deux poulets sans plumes de chez o.g.m ;
beaucoup des gens a l'âge de 70 peuvent encore travailler
tu n ' as qu ' à faire comme sarkozy , tu achètes des chaussures avec des talons et tu gagnes 5 centimètres , le tour est joué .
selon moi c'est un moyen d'exprimer ( ses envies ou ses sentiment ) à l'écrit car j'en ai vécu l ’ expérience ces plus facile d'écrire que de parler
en relativité galiléenne , la conservation de la longueur d'un solide peut s'écrire
en tout cas , pas dans la location directe ( hors vacances )
sinon la focntion crtl + mollette de souris n'est pas fait pour les chiens
enlever la peau
jamais été enthousiaste ... .
il doit se dire : `` c'est pas possible , il ne comprendra jamais ''
des migrants
je connais une blague en carton , mais elle déchire moins .
ressaisis toi , moi aussi je détestais l'école et en plus j'étais aussi mince car j'avais que dalle à bouffer , que des menus carnistes au cadavre et que des menus spécial uniquement pour les gnouls et les juifs , les vg totalement discriminés .
instructif
c 'est la morale qui conceptualise les lois ... ... .la raison les demande .
un appareil comme le ricard , il régule la glycémie
je n'en sais strictement rien . mes enfants étaient dans une école privée et personne ne faisait `` ostentation '' de quelque manière que ce soit , et pourtant aucun règlement ne spécifiait cela . et à la même époque , je voyais devant chez moi des jeunes qui , on dirait aller à un vrai défilé de mode . et vois-tu et en voilà . tous étaient habillés avec des `` vêtements '' de marque que je n'oserais même pas me payer ; garçons surtout ! ! ! et après , ces familles demandent des aides à la caf ! ! ! merde alors ! mais de qui on se moque ? et ce sont ces mêmes gamins qui vont saccager nos abris-bus ou nos mobiliers urbains que l'on paie de nos impôts évidemment . mais ce sont des français et il faut qu'il apprennent qu'ils sont en france et c'est un très très vaste sujet pour nos politiques . pourquoi ces jeunes en sont arrivés à faire le djihad aujourd'hui ? ? ? nos politiques devraient le savoir et agir en conséquence . je ne suis pas du genre fn à critiquer pour critiquer . j'essaies de mettre les points sur les i avec nos politques . critiquer pour critiquer c'est même pas de la merde qu'on met dans les chiottes . cette merde , une fois recyclée , permet de faire du `` terreau '' qui permet une nouvelle `` culture '' générationnelle !
et combien ne s'en tamponnent pas ?
il connait tous ceux qui en croquent autour de macaron .
andré gide
elle avait des comportements infantiles dans pas mal de domaine , très crédule , et `` créait ' les situations qui allait la rendre victime .
si macron nous traite de gaulois réfractaire j'y vois un parallèle saisissant avec ce que césar disait des gaulois il y a 2000 ans déjà ...
gaffe corrida
c 'est devenu dur de se mettre en conformité avec la loi de nos jours .
un outil n ' est pas un maître ... . et les outils ne sont a aucun moment les maîtres des actions ... sauf chez les fous ... .
situation apparemment sans issue parce que la seule manière pour un couple de résoudre ses problèmes est de communiquer à leur sujet .
.
l'essentiel est d'avoir le choix dans la datte !
tous les animateurs de la tour , mentent .
faut faire un choix .
; )
pourquoi veulent-ils abattre maduro avec tant d ’ ardeur ?
c'est comme une mayonnaise , si tu mets trop d'huile d'un coup , ça foire .. et bien là c'est le cas , d'autant que nous n'avons aucun point commun avec les cultures importées . donc il est normal de faire un rejet .
c'est un bouton de fièvre ... ... ... ... ... ... ... ... . soit de l'herpès labial ! et ça pourrait être bien pire encore ! ! ! !
devrait-on célébrer la nuit de walpurgis ?
- nous sommes à l'heure d'été en hiver ( +1 par rapport au méridien de greenwich qui serait notre référence `` normale '' ) .
d'où le dicton , on a toujours besoin d'un plus petit que soi .
sauver des personnes en danger oui
mourir un jour
* rachat de crédit
son corps inerte laisse tous les mots ,
pertinent !
mascarpone crème triple .
c'est un monsieur qui se rend chez le coiffeur .
je ne sais pas mais ça ne m'étonnerai pas qu'ils ne le soient pas .
je pose d'ores et déjà un billet , si quelqu'un veut suivre mon pari : p
dont le cœur chaud brillait , malgré tous leurs chagrins ,
.
tu perds ton temps
y'a plein de trucs qui se résolvent par les maths ...
oui
quel intérêt delphine ernotte a-t-elle à changer le logo . combien coûte un logo aussi con que cela . et payer des impôts pour druker ou sebastien : ca me gave ces conneries momumentales ! mais que fait le csa ? je dois payer des impôts pour de vrais connards ! mais il faut le faire ! quant au csa , c'est une vraie cuisine maison pourquoi donc , 2 ou 3 représentant des téléspectateurs ne siègeraient pas dans cette assemblée pour faire le poids ! en voilà une très bonne idée . non ?
j'espère que cette explication pourra , à elle seule , t'en apprendre plus que
ha ! je crains que leurs bouses soient payantes ! en effet elles sont garanties sans noyau de cerise et sans gaz de chie .
non ça revient
- changer le climat ,
hamon c'est 16 millions
j'ai survécu
le saint esprit ne fera que vous suggérer de prendre telle ou telle route , il vous incitera à pencher vers le bien ; jamais il ne vous imposera une ligne de conduite
schindler list .
trump est si sot qu'il croit sans doute que les catholiques et les évangéliques sont taillés sur le même modèle . il satisfait donc une tranche de son électorat .
c'est joliment castrateur ... mais original . : )
de la peine ... ... et pathétique c 'est un peu la même chose .
une bouffée d'air frais qui nous montre que le peuple de france est encore bien vivant !
​v=sro03plghum
en afrique de l ' ouest , ce serait d ' après les spécialistes le berceau de l ' humanité , on y trouve une grande quantité d ' ossements et de preuves que les hommes ont vécu dans ces endroits il y a des millions d ' années .
la privation de la poste est un échec total , tant sur le plan de la qualité du service que sur celui de la gestion du personnel . quand à l'aide aux personnes âgées , c'est une monumentale fumisterie . ces jeunes gens ne sont pas formés à ce genre d'activité .
c'est ça , ton image de dieu ?
je relève mon courrier ...
j'avoue ! !
tu es en train de dire n'importe quoi . la retraite ne va pas augmenter . tout au contraire , à partir de 1200€ la rente sera soumise à la csg ! ! ! je vais te dire une chose . je regrette vraiment d'avoir voté pour macron . j'ai souvent critiqué sarko et le fais encore aujourd'hui , mais là , macron est en train d'envoyer les retraités au devant de la tombe mon petit gars !
on ne peut pas refaire le monde avec des `` si '' ... chez moi pas de violence , pas de meurtres .
les animaux sont souvent motivés par la récompense , on éduque les chiens pour handicapés comme ça et ça fonctionne aussi avec certains chats mais c'est moins évident .
pourquoi n'y-a-t-il pas de référendum populaire comme en suisse ?
le feu clair qui remplit les espaces limpides .
oui , et n ’ importe où , enfin presque…
il a reçu la leçon mais il ne l'a pas intégrée !
osef
rolex , stylo mont blanc ... ..
divin et divine ... .je dis ça je dis rien mais je dis tout quand même ^^
logiciel open source qui sort des vidéos en avi et flv , et permet aussi d ’ enregistrer une autre entrée vidéo avec une webcam pendant le screencast . génial pour des vidéos pédagogiques .
la france est regardée différemment à l'étranger depuis que macron a été élu . c'est une bonne chose .
les joies de l'existence sont à mon sens à la portée de la plupart d'entre-nous ...
si je vois qu'il sort , j'attends avant de sortir .
des survivants qui ont sorti les corps ont pû raconter . je ne comprends pas que l'on puisse avoir un doute sur l'existence des chambres à gaz .
voui
mariage et entente ... ... ... ... ... ... ... . !
si oui dans quels délais probables et à partir de quelle zone géographique ?
suivez le guide :
fi ski jdi paski ji fé
oui
un cyclone ne peut pas atteindre l'afrique du sud . trop au sud pour la naissance du cyclone , et trop à l'ouest par rapport à l'océan indien .
de plus être juif n ’ immunise pas de la connerie , il y a des juifs très cons comme partout ailleurs d'ailleurs !
une devinette ?
jolie
lui : je t'apprendrai l'amour
il y a de tout et surtout des faignants
c'est affiché : complet , tu vois pas clair !
tu parles de la fille ou du paddle.. ?
buche de fruits
c'est sa nourriture naturelle , celle dont il ne devrait jamais manquer !
... et quant elle exagère il se trouve a la fin du mot `` poing '' 'g ' .
si les français se sentent plus gaulois que francs , alors il faut espérer que quelqu'un , sur un cahier de doléance , ait écrit : `` rebaptiser la france par son ancien nom de gaule '' .
... ... ..tu peux y passer ta vie ... ..ça équivaut à pisser dans un violon .
nini envisager une ter option
je sas pas
demande à un architecte local ... .au cadastre , au maire , au conseil général et au notaire du coin ainsi qu ' au entrepreneur du patelin ... ... .tu vas finir par tout savoir ... ... ... c 'est comme pour une enquéte ... ... .à quoi ai-je droit ? ... ..comment faire valoir ces droits ... . ! ! ! ! ! ! !
idem . je me rappelle avoir débarqué il y a peu à fougères un dimanche matin vers 6 heures , à 500 m à la ronde autour d'un mcdo il y avait des ordures . il n'y a pas que les africains qui soient des porcs , loin de là !
donc dieu n'est pas éternel vu qu'il y a un `` avant '' . et est-il sûr de savoir ce qu'il y avait durant ce `` avant '' ?
ta pas besoin d'attendre la fin du ramadan tu peux le faire aussi maintenant haha
je vous aime toutes . enfin presque ... j'aime pas les nazislamistes .
valentine
c'est le héros de tous ceux qui trouvent cool d'égorger leurs enfants pour faire plaisir à un dieu .
une machine a été découverte , a été fabriqué ( , ou bien construit ) , grâce à la physique quantique et ... ?
oui . va voir manon des sources , et tu lui fait un petit chèque .
, sinon pour moi si je devais donner une cible e.leclerc ! le patron le plus social de france..donc le pire !
m'enfin , cher monsieur , on est entouré par la philosophie comment on est entouré par l'espace-temps . donc , aucun souci pour philosopher sur tout et sur tous .
pour un suisse , l'observance du jeûne féderal ?
comparaison a voir avec des jumelles par l`autre bout de la lorgnette et pourtant > le tafta est mort , oui , seulement il va nous être imposer sous un autre nom le ceta ...
ca le fait ?
- polisse
il est indisponible et indisposé , il a ses ourses…
afterwords the gathering
sitôt qu ’ elle a atteint son objectif , la classe moyenne rejette la classe inférieure dans son ancienne servitude et devient elle-même supérieure . un nouveau groupe moyen se détache alors de l ’ un des autres groupes , ou des deux , et la lutte recommence .
-- la moitié de ma fortune , jure iznogoud .
probablement une gouache sur papier , souvenir de côte d'ivoire .
ils veulent tout simplement vous dire que toute la nourriture est cuite sur place une fois que vous avez passé votre commande !
pas toujours quelques verres à pied `` forme ballons `` servent aussi pour les digestifs cognac et diverses liqueurs
il n'y a pas que le lait qu'il leur manquera , mais surtout une maman !
le célibat , en soi , n'est pas un défaut , s'il est choisi . par contre , s'il est subi , ce n'est pas vraiment un défaut , mais un poids psychologique qui peut se ressentir dans sa relation aux autres .
la plupart des femmes mais des hommes aussi sont vides en tout ... le pire c'est que leurs mômes leur ressemblent ... haha
les émotions ne sont pas toutes de même nature . il y a les émotions sociales qu'il est de bon ton d'exprimer , et les émotions intrinsèques , qui gagnent rarement à être exposées ..
oui c'est tout à fait possible et tu fais que la moitié de ta peine pour bonne conduite .
non , par contre , je déteste les longs voyages en avion .
@ sehesa ( qui bloque de façon `` très courageuse '' les gens de peur d'entendre la vérité ) se trompe , car le travail d'évangélisation a déjà été fait depuis des siècles par les religieux , qui eux n'ont pas perverti les écritures .
combien leurs faudra-t'il de morts avant que les gouvernants arrêtent leurs conneries ?
le savent-ils eux-mêmes ?
pas trop bien .
et même plusieurs ! si tu restes sage…
avec des chaussettes .
il faut arrêter avec les pseudo complots juifs , ça ne sert à rien , sauf à faire causer les trolls .
dans la nature les animaux intelligent sont les prédateurs .
toujours des il parait , tu me , fait rire et un peu pleurer aussi
depardieu ? tu crois qu'il a bien fait ? pourtant son fric vient bien d'ici alors tout comme johnny ce sont de sacrés encu.lés quand meme !
sans être du métier , j'ai pu construire une niche pour mon chien . elle n'est pas mal ... elle est même réussie .
garde ton poids mais fait beaucoup de muscu ! pour avoir un corps harmonieux comme le mien .
et il ne suffira pas de traquer les jeunes déviants pour y remédier . c'est l'ordre social lui-même qu'il faut rendre à nouveau désirable , ce qui suppose de ne pas laisser vivre des millions d'entre nous dans la marginalité et la détresse . quand le `` contrat '' qui lie des individus à la société devient manifestement une duperie ( tu te soumettras à l'ordre social à condition de n'avoir aucune perspective de réussite sociale ) , il ne faut pas s'attendre à ce qu'ils défèrent volontiers à son autorité .
pas bon !
il est vrai que le.pays va de plus en plus mal depuis qu il a ete infecté par le socialisme .. 😩il faut attendre que meure la generation mitterrand dont le mental est totalement pourri .. mais il faut aussi veiller à systematiquement tuer leurs enfants .. sinon on en finira jamais avec cette mediocrité mentale !
oui , j'en connais pleins à la salle de muscu .
il y en a tellement , tu peux choisir à ma ppplllllllaaaaaaaaccccceeeeee ! !
soit honnete au tribunal , sauf si t'as vraiment du lourd a te reprocher ( dans ce cas la , pars en bolivie ) .
ô lecteur de bon sens , ne fuyez !
si le mâle bertha cale garrie , il est fort probable que winnie pègue !
face à eux , la police doit faire son travail de renseignement , et nous , nous devons être attentif à tout ...
c ’ est là , me semble-t-il , qu ’ on ferait un bon livre .
je rase tout
- acheter du vrac pour réduire les emballages ,
il y a autant d'homosexuels dans les pays musulmans intégristes que dans les pays laïcs , la seule différence c'est que les premiers sont obligés de se cacher car ils risquent la peine de mort .
on a si peu d'espace dans cette place .
trouve-toi un travail avant de quitter ta mère , c'est plus sûr , et après à toi la liberté
l'expérience morale concrète nous montre ainsi clairement en de nombreux exemples qu'un humain peut trouver dans la considération d'un bien des raisons suffisantes d'agir en vue de fins qui n'ont rien à voir avec son propre bien-être . nous accordons plus de valeur à l'accord avec notre conscience qu'au bien-être . nous accordons plus de prix à l'honneur qu'au bonheur .
si par exemple a est payé : 5000 €/mois et b : 1480€/mois la moyenne des salaires est de 3240€/mois , ce qui ne veut pas dire que b gagne 3240€/mois
la vrai extrême droite est au nouvel ordre mondial mais les cons veulent de l'europe alors ne t'étonne de rien . l'autre extrême droite sert à répertorier tous les opposants.du n.o.m . ( les écolos font parti du n.o.m . )
on s'invente ses propres règles ... mais on ne vient pas con pêter en famille .
mdr ... la macronie orchestre comme elle peut !
merci pour l'humour
c ’ est quand même autre chose que ces sales prolos en jaune qui carburent au ricard la clope au bec
et c'est encore plus grave , quand on sait que ce député qui se dit `` être issu et représenter le peuple '' réagit ainsi .
c'est pas poilant du tout parce qu'ils sont quand même super radins et pas au courant ! ! ! !
un fantôme , un souvenir ,
tu ne prenais pas garde , en traçant ta pensée ,
merci , toi de même .
et avec la solitude , tout ça ...
plusieurs prend toujours un `` s '' au bout , même sur un clavier azerty !
c'est vrai , il a bien connu monsieur clavier ! !
ceux qu'elle contient ) , qui va la réduire et ses éléments qui la composent ...
c'est dingue ce qu'on peut imaginer du monde attaché a une parroie au fond de la caverne , non ?
dépensées pour l'éducation , il a été impossible de développer ses activités intellectuelles et morales . même parmi ceux qui constituent l'élite de cette population , les manifestations de la conscience
sans argent ... pas de guerres ... car l ' argent est toujours le `` nerf de la guerre '' ...
c'est tous les politiques qui abusent . que dire de cette députée qui se plaint qu'avec 5 000 euro elle n'a plus les moyens de bouffer autre chose que des pâtes et de s'habiller de vieilles fringues .
@ @ anonyme
et moi je vé la signais aussi
non .
exact
a peine effleurée , mouche tait sa douleur même si ça pue bien dans le fond , dans l'épieu pas joli
seul celui de mel gibson est assez fidèle au texte des évangiles .
slt mais non , c'est ton instin de conscience dû à l'époque à laquelle l'on vie qui te parle , qui te fait prendre conscience que tu doit , au contraire redoublé d'éffort ou te contenter de ce que tu as et ce que tu est , et surtout ne pas être influencé ne pas essayer de s'apparenté aux autres par rapport à ce qu'ils ont et ce qu'ils sont ! < qui vivra verra > . a+
j'ai commencé `` réveillez vos 4 héros intérieurs : le guide pratique pour réaliser votre légende personnelle '' qui est intéressant , et il y a quelques année j'avais lu `` l'art du calme intérieur '' de eckhart tolle qui est bien aussi mais dans un genre un peut différent
faire du tricotin ou sucer les voisins
ceux où il y a le moins d'aides sociales
ça va la jambe ?
salut ! en ce qui me concerne , j ’ aime visionner « orange is the new black » . c ’ est une série qui regorge d ’ humour . j ’ avoue que je ne voulais pas la regarder en pensant que les saisons seront nulles . néanmoins , j ’ ai été conquis par les trois premiers épisodes . d ’ ailleurs , j ’ attends la nouvelle saison avec impatience .
tu te poses la question donc ca te trouble l'eau est-elle bien limpide ?
des voleurs .
comment acheter des produits sur internet sans que les parents soient au courant ?
d'ailleurs , pour décompresser , une journée de came est l'idée .
deux points
quand dans la nuit , la sirène hurle et nous fait mal
étant donné la panade dans laquelle nous nous débattons , je me garderai bien de porter des jugements à l'emporte pièce sur l'angletere et ceux que tu appelles pompeusement `` les populistes bien de chez nous ? ... ''
de ce monde physique …
alors t'es cuit ..
tout est vieux
la meilleure et la mieux présentée .
simple application du rasoir d'ockham qui veut que les hypothèses les plus simples soient les plus vraisemblables .
des diverses recherches que je viens d'effectuer sur internet , il n'y aurait pas de déduction pour les propriétaires occupants . les déductions semblent réserver au propriétaires bailleurs .
tu veux mourir d 'ennui ... ? ? ? ?
je rebondis sur un commentaire de oyubir ( réponse de justine )
`` diviser pour régner '' .
l'avenir démontrera que c'est certainement le pire président que les français ont mis au pouvoir
paye un punk à chien pour qu'il lui défonce sa gueule .
ou peut-être pas .
change de chaine
fragrance essence de girofle citron vert de grenade
un petit bol de fromage blanc , sans sucre , plusieurs fois/jour ; effet garanti
est-ce que je suis un `` jeune '' ? je ne suis pas très vieux , donc peut-on me classer parmi les `` jeunes '' ? mystère .
race d ’ abel , chauffe ton ventre
que dire , ne sommes nous pas des cobayes ?
ta belle mère à la maison . horreur garantie : )
il faut arrêter de lui faire visionner annabelle ce film est déconseillé -12ans
trump a prévenu le kremlin avant l'attaque pour éviter que des russes ne soient touchés ( de façon collatérale ) .
c'est poutine qui s'emmerdait , il est allé se distraire un peu .
et si la france est une terre d ’ accueil , ce n ’ est pas le maire de metz dominique gros .ps qui accueille les étrangers , mais les messins et lorrains français .
1 morbidelli
au caramel , au chocolat , voir les nespresso .
les faits , rien que les faits , les paroles et éventuellement les décisions prises , ce n'est pas l ' '' image que donnent les médias '' . et ça permet de se faire une opinion .
... et de quelques autres facteurs !
hzhgutpg-xjzlfueexxfaevne o-uuswsyyfyihssxnnmibiqqi
mais la bretagne est aussi jolie et très différente .
sur la roue dentée
si vos cheveux sont en bonne santé , il n ’ y a aucune raison pour qu ’ ils soient abimés par le soleil si vous y êtes exposé durant une courte durée . toutefois , une longue exposition assèche le cuir chevelu , modifie le ph , ce qui augmente l ’ apparition des pellicules . elle perturbe aussi l ’ évacuation de sébum .
marlène s est surtout un papillon . dès qu'elle commence quelque chose , elle ne le finit pas et passe à autre chose . c'est maladif chez elle , donc ça la marque profondément .
bof , 3 ou 4 désœuvrés qui se démènent comme des diables dans l'eau bénite pour faire croire qu'ils sont nombreux
quand tu seras un squelette tu espères être exposé dans un musée ?
lyon s'est qualifié sur le score de 1-2 , grâce à sa victoire au match aller 4-2 .
mais vraiment fou à lier .
dans un autre registre , aurions-nous abandonné notre pouvoir aux mains des dirigeants actuels ?
velours , délicates et fraîches , tantôt déchaînées
contrairement à ce qui semble être dit ici , un bobo peut également être pauvre et ne pas avoir fait de longues études , ni être noble . c'est avant tout un état d'esprit , souvent élitiste . il y a le bon côté bobo , celui qui a du goût , qui est cultivé et qui a des idéaux ( comme l'écologie ) , et celui pédant qui cherche à se valoriser et qui dénigre les autres et qui suit en réalité bêtement la mode bobo pour se donner un style .
pas certain de ce que tu racontes , en fait ...
🏐 oui . 34 buts cette saison en l1 , ça mérite bien un soulier d'or .
de toute-puissance
et j ’ aurai jusqu ’ au bout fait mon temps sur la terre ,
- j'te disais que cette démarche ne s'imposait pas . aujourd'hui , les diplomates prendraient plutôt le pas sur les hommes d'action . l'époque serait aux tables rondes et à la détente . hein ? qu'est-ce que t'en penses ?
supposer ... ça ne mange pas de pain ...
non , le seul parachute que je veux bien essayer c'est le parachute doré , mais ça ce sera quand je serai pdg .
tout tue . que tu buvérois que tu mangeois ou que tu respirois , un jour tu mouroiras .
mais voyons ...
je préfère manger d'autres poissons
gratter la paume de la main a quelqu'un = j'ai envie de toi .
tu es une belle ordure , ça c'est sûr .
très grave ? le plus grave quand même est de confondre un kebab sauce samouraï et sauce blanche ! relativisons correctement svp .
tu vas pas être jaloux d'une paire de lunette recyclée par le ccas ? si ?
a défaut d'un vrai renseignement , seule l'ambassade de ce pays à paris , pourra te renseigner .
il n'y a eu qu'un grand homme politique et c'est le grand charles !
cela étant , plus que la force ou la ruse , cette résignation , pour dominer ( dépasser son air de faiblesse , c.-à-d . de soumission extrême ) , doit exceller . exceller telle une eau trop profonde pour qu'elle soit aisément remuée , ou couche de neige beaucoup trop solide pour qu'elle puisse être formée l'espace d'un jour .
il y a combien de ripoux comme ferrand ?
mes inquiétudes sont elles fondées selon vous ? qu'en pensez vous ?
; )
alors de grâce , ne sacrifions pas l'avenir ( les champs et l'agriculture ) au présent .
la démission de macron ...
mise a jour : pas besoin d'être déjà patient , non , c'est vraiment super .
oui ! pas de cheveux ! pas de dents ... et des couches-culottes !
crise de confiance des vaccins : la bonne réponse est elle d'en rendre 8 de plus obligatoires ? america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . contraceptives = abortion ; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids . unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside you home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statue of liberty . earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago .
gouvernement de chiasseux
les visiteurs : la révolution
contre
on passe à la concurrence ! bizarrement , la pâte à tartiner milka a été lancée juste avant , mais c'est du pur harard , évidemment !
tout de suite le pouce en bas ... bande de réactionnaires ! ! !
possible
psaume 41 :
ils combattent les produits halal , c'est normale , l'argent , c'est le nerf de la guerre
si la cour reconnaît que l'état membre concerné ne s'est pas conformé à son arrêt , elle peut lui infliger le paiement d'une somme forfaitaire ou d'une astreinte .
flamby me fait gerber , mais là , on ne peut qu'approuver . il n'y a eu aucune insulte , juste une constatation des faits .
`` villam '' : `` la villa '' nom féminin à l'accusatif , c'est le complément d'objet direct du verbe , lequel arrivera en dernier ;
si j'ai un dé a six face avec que des 6 sur chaque face
le défoncer
cette exoplanète est en orbite autour d'une étoile dans la constellation boréale de la lyre .
pffffffffffffffffffffff t'es un gros dégoutant ou quoi ? ? ? ? ? ? ?
.
onslaught sounds of violence
je ne sais pas si c'est une question de souhaitable mais l'humanité a évoluée bien plus qu'elle aurait pu le faire sans aucun conflits .
parce que l'avion bombardier d'eau ( abe ) est un avion utilisé pour la lutte contre les feux de forêts et non pour des feux citadins
`` une très jeune femme peut sincèrement éprouver de l ’ amour et même de l ’ attirance physique pour un très vieil homme . principalement s ’ il est riche et célèbre . ''
dans toute l'histoire du cinéma ? dans son ensemble , j'ai une préférence pour le cinéma américain , mais dans l'histoire du cinéma français , j'apprécie bcp les années du n & b ! !
et on ne s'en rend compte que beaucoup plus tard quand on s'aperçois qu'il ne le méritait pas
les pois , lus et relus , se tirent ailleurs et les dames de laine traits passent et gênent heralde , nivelle vers daim .
elle doit être majeure , ce qui exclut de facto les dents de lait , et s'être bien comportée durant sa jeunesse , ce qui favorise légèrement les dents de sagesse..
facile , c'est l ’ immaturité émotionnelle née . il est là uniquement pour satisfaire ses propres besoins . c ’ est un égocentrique absolu , tout doit tourner autour de sa personne . il n ’ aime que lui . il manque d'empathie et flatte sa victime pour ensuite mieux la casser . il faut se méfier de sa ruse très développée et de son intelligence . il a une vision grandiose de lui-même et a besoin de l ’ admiration des autres .
combien à brûler dans le tribuisson ardent ?
une papamobile blindée ?
= 2 . [ 4x² - 4x + x - 1 ] /x
tu ne vois pas et ne vis pas ta réussite de cette année ?
coquerel , ruffin , corbière , quatennens etc. o-kay , quand tu en as entendu un , tu les tous entendus ?
jamais gouté ce truc .
- retraites : 330 milliards
nptq
bonne chance
macron c'est l'arrogance et le mépris de caste fait président .
a u c u n ! !
900 m3 / 3 = 300 m2 . cela dit , c'est une quantité énorme . tu envisages vraiment de la répandre sur 3 m d'épaisseur ? bon c'est vrai qu'il y aura du tassement , mais quand-même ! !
ou profondément déprimé et accro aux antidépresseurs
surtout pas comme tu es un homme tu as une fourche plus large ça veux dire en couture que ton entrejambe est bien plus large que celle des femmes tu vas t'écraser les coucougnettes en gros , et ça c'est une évidence , donc a proscrire .
f ' ( x ) > 0 si x dans ] 1 ; 3 ]
mdr . pourquoi trier quand tout est mélangé au centre de tri ? si vous triez , sachez que tout n'est pas recyclable . la plus grosse fumisterie consiste à rassembler ce que vous avez minutieusement trié et à tout brûler en faisant croire que c'est du recyclage et que c'est bon pour la planète . c'est surtout bon pour garnir le porte-monnaie de l'exploitant de l'incinérateur !
cela ne m'étonne pas : j'ai vu remettre en rayons des produits frais ( viande , yaourts ... ) restés à la caisse ou `` égarés '' dans un autre rayon par des indélicats .
n'oublions pas que la france était coupable puisque dirigées par de gaulle qui tenait tête aux usa et rapatriait l'or confisqué à la france après la guerre de fort knox dans les coffres de la banque de france l'or qui allait bientôt ne plus représenter la garantie du dollar
puis après son examen réussi , et ma demande
@ fumerole
bonne année
quelqu ’ un aurait-il jamais cru
à l'inverse la réaction de l'ensemble de l'occident et l'objective avoué de la réaction des éua , mettre la pression sur la russie pour qu'elle lâche la syrie , sachant que les opérations sous fausse bannière sont une pratique sinon commune , du moins pas inenvisagée aux éua .
les petits roberts ont toujours existé et existeront toujours
c 'est à toi d'en juger , tu fais ce que tu veux de ta peau
papou des carpates
: - : - :
lol
je suis allé dans plusieurs musées à paris et au louvre bien sur , la joconde est fascinante et je suis resté comme un gosse devant une merveille .
on va allumer les bougies pour y voir mieux ?
qui se succèdent a un rythme de musique
tu veux dire qu'il faudrait cautionner les mensonges gouvernementaux ? pour rappel , le statut des cheminots n'a rien à voir avec la dette de 40 milliards de la sncf . cette dette est en fait celle de la partie `` réseaux '' , c'est à dire l'entretien des voies et la construction de nouvelles voies . de plus , une partie non négligeable de cette dette est liée non à des décisions de la sncf , mais à des décisions des gouvernements successifs , incluant le gouvernement actuel . ainsi , le fait que chaque potentat local a voulu sa ligne tgv a clairement impacté de manière négative cette dette . la décision , confirmée par le gouvernement macron , d'acheter pour 2 milliards de nouvelles rames , uniquement pour maintenir l'activité de alstom belfort , augmente là encore cette dette .
.
je ne les ai pas mises directement à la fenêtre , parce que elles me niquaient tout l'agencement de mes rideaux , elles reçoivent une lumière indirecte et sont magnifiques .
certains citoyens japonais peuvent se sentir anxieux de vivre parmi des gens qui ont des langues , des modes de vie et des religions différentes .
les premiers colons arrivés dans les maritimes et le québec étaient français . ce qui est devenu l'acadie et la nouvelle-france .
- ecoutez dit le controleur , calmez-vous . ce n'est pas bien grave . vous n'avez qu'à l'acquitter et on en parle plus ...
c'est al.lah qui me paye
on a déjà répondu à ta question : tu es bouché le bleu-bite ? ?
ce que j'avais aussi annoncé :
je pense que si des extra-terrestres se manifestaient , ils seraient certainement pacifiques , contrairement à ce qu montrent les superproductions hollywoodiennes . si une civilisation a pu atteindre un niveau de développement suffisant pour le permettre , avec des voyages spatiaux qui pour nous sont du domaine de la science-fiction , sans s'auto-détruire comme on en prend le chemin , elle est nécessairement pacifique .
avant l'article 13 , il y a un premier article et avant le premier article , il y a un préambule ...
c'est pire qu'une religion ,
pourquoi m 'imposer un apprentissage , la vie est un métier qui ne m ’ intéresse pas .
trop mauche
pour sortir de l'ombre efficacement , il faut se mettre en lumière . un livre de recettes peut être un moyen de reconnaissance féminin , encore faut il en connaître les auteurs . je ne vois pas l'intérêt d'éditer des recettes anonymes . une recette a une histoire , même si elle a été déformée , retravaillée et si des femmes se la sont réappropriées . il est parfois utile de rendre à césar ce qui lui appartient et de dédicacer de son nom une recette qui en vaut la peine .
il y a plusieurs études , certaines disent 13 cm , une autre 15 cm .
j'ai dit !
l ’ accoucheur dit à la sage femme qu ’ il part déjeuner et de l ’ appeler quand il y aurait du nouveau .
« naturellement , m. stoner préserva soigneusement les épis , et , l'année suivante , sema la semence , en continuant à le faire chaque année , car il réalisait qu'il avait découvert une espèce phénoménale de grain . et chaque année son étonnement croissait .
ne plus avoir besoin de ses yeux , son ouie
si c ' était l ' argent qui était recherché ... .. ce serait l ' argent qui serait imposé sans regarder son propriétaire .
une journée particulière
qu'est ce que c'est de manière concrète ? que peut-on dire ? que faut il éviter de dire ou de montrer ?
je n'avais pas vu que la question était posée par un droitard , désolé
mettre au four 35 minutes à 160°c ( thermostat 6 ) .
mais ca va pas dit
mon patron m a donner une procuration pour effectuer des opérations administratives et professionnelles à son nom , mais sachant que j ai pas encore signer le contrat de travail . et c est une nouvelle société .
je ne connais pas . désolé
tu ne vois pas qu'ils jouent ensemble ? ?
les athées qui ne t'agressent pas , tu en fais quoi ? ? ? ? ? ?
- scarface de brian de palma
j'ai d'abord vu le film et j'ai été enthousiasmée puis j'ai lu le roman et c'était le même bonheur , d'ailleurs je le relis régulièrement
tu es déjà con quand tu y rentres ..
puisque ça va dans la journée à l'école , il est clair que c'est la séparation qui la fait pleurer ! certains enfants pleurent `` à la place '' de leurs mères qui sont triste de les voir quitter la maison et n'osent pas le faire parce qu'elles sont trop grandes !
macron jeune de 39ans élu hier jamais fait son service militaire jamais protégé le pays
il y a aussi la proximité sociale de l'interlocuteur à prendre en considération . les filtres de la communication ne seront pas les mêmes selon que l'on parle à ses parents , ses amis , ou un inconnu .
en asie on appelle ce phénomène , qui touche de plus en plus de jeunes , hikikomori ( ça s'écrit peut etre pas comme ça ) . c'est un trouble du comportement de mieux en mieux connu , et on commence à trouver des groupes de parole/soutien pour en parler et aider les familles .
- choisissant des données sur une grille régulièrement répartie ( comme ça , on n'a pas de trou et on peut espérer une quasi-linéarité entre deux nœuds du réseau ) ,
mais il n'y aurait plus de marées ... ... .la mer deviendrait une mare crado .
il n'y a rien de pire que les vêtements en fibres artificielles
ne rien tenter d'autre !
la vie est ce que vous en faites , et quand c'est elle que vous accusez , c'est quoi ? vous avez honte de vous ? ...
j'aurais assez aimé voir , à durée égale , laquelle entre celle ci et celle en faveur de dettinger , aurait obtenu le plus ...
oui enfin les femmes sécrètent aussi de la testo ! !
af labelclene spray pour décollage étiquettes .
brut ou net ? le camion est a lui ? un salarié français coûte 46.862 euros par an à son employeur . mais c'est le routier belge qui coûte le plus cher ( 54.352 euros par an ) .
... ... .
qui peut croire que le chomage est au plus bas ?
y en a une flopée et on est pas toujours en situation de détecter les hypocrisies et donc mensonges ou flatteries d'un ( e ) hypocrite .
j n'ai pas ce truc-là , parce que j'ai fait un raccourci sur q/r .
. les points sur lesquels tu ne pourras avoir aucune action , les faits immuables ou inaccessibles , il te faudra leur donner une raison . les comprendre . savoir s'ils ont un potentiel pour induire ta culpabilité .
vous venez en france et c'est traduit .
l'état naturel de base serait-il modifier ? pour répondre à un programme ? ( 63 ans avec espérance de vie ? )
james blunt
oui , j'admire ce styliste , en + je mets de son parfum , `` photo '' ! !
lolll .merci pour la blague
un ver de terre ... parce que les formes de vie sont censées être performantes pour survivre , contrairement aux robots et autres qui ne se reproduisent pas et ne n'amassent pas de données dans leur adn pour la génération suivante
non c'est une bicyclette une papinade une reprise de voley-ball ,
soit il y a une erreur de traitement quelque part :
les clodos comme lui connaissent toutes les ficelles pour avoir tout gratuit ,
puis ce que c'est lui le père du mensonge ?
ras le croupion ... c'est ta ceinture ou ta mini jupe ?
je ne vois pas d'autre chose , dans ces cas-là , que de faire preuve de résilience pour s'en sortir ! la résilience , c'est la faculté à « rebondir » , à vaincre des situations traumatiques . la résilience est la capacité pour un individu à faire face à une situation difficile ou génératrice de stress . en psychologie , le concept de résilience ou « l'art de naviguer entre les torrents » , est introduit en france par boris cyrulnik .
mdrrrrrr ... encore tes rapprochements oiseux ...
vous n'y êtes pas , mandela était d'afrique du sud
et pourtant : `` on ne peut pas '' ( aller sur le buffet ) ... ... ... ... ... ... ...
on peut aussi comparer cela à la connaissance qu'on a d'une personne : une approche superficielle ne suffit pas à savoir l'apprécier .
l'oignon se met partout avec bonheur , les deux sont exellents pour la santé ! ! !
il y a une procédure spécifique pour ça
on reconstruit avec les mêmes pierres que celles du passé , mais pas de la même manière . ca craque là où le mur a été mal construit , manque de fondations , coups , mauvais ciment , mauvais alignement etc ..
ça doit bien marcher , bien rapporter ...
bonjour .
habiter en hauteur , j ' ai vécu au 7èm étage pendant 5 ans et je n ' en ai jamais vu une , elles ne doivent pas dépasser une certaine hauteur probablement .
une masse divisée se manipule tellement plus aisément . diviser pour mieux régner disait l'autre . ..
maintenant c'est le scandale des sœurs violés par des prêtres qui prend de plus en plus de place dans les médias .
je crois bien qu'htttc se servirait de l'un pour taper sur l'autre
car la nouvelle bmw m5 est largement personnalisable par le conducteur qui peut régler indépendamment la boîte de vitesses , l ’ amortissement , la direction ou encore la réactivité du moteur . chaque réglage se faisant selon plusieurs niveaux allant du plus confortable au plus sportif . chacun est libre de mixer les réglages selon son bon vouloir et d ’ obtenir la m5 dont il a envie à un instant donné . quant à vos deux réglages préférés , vous pouvez les enregistrer sur les boutons m1 et m2 rouge vif situés sur le volant . aujourd ’ hui , le premier bouton paramètre le véhicule en mode confort , toutes aides connectées tandis que le second offrira plus de latitude avec des réglages sportifs et des aides retardées .
la mise en page n'est pas bonne .
le raid n'est pas entrainé a capturé peut etre , ils ne savent pas visé pied et bras , ils savent visé que la tete alouette
20. beat it ( 1982 ) - michael jackson 6:54
raisonnable ... car il contient le moins de risques .
bonjour euxetelles
mensuel des profs de 1500 euros /mois
vu la neige , c'est journée au coin du feu sans sortir .
il va s'agir là d'une incompatibilité rhésus et le problème pourrait se poser en cas de deuxième grossesse si la maman à fabriqué des anticorps lors de la première grossesse . le risque est que ces anti-corps viennent s'en prendre aux globules rouges du second bb ( s'il est rh+ )
y'a x5 , y'a x6 mais pas x3 à l'horizon , c'est une caisse de ?
il aimait l ’ argent plus que tout et juste avant de mourir il dit à sa femme : « lorsque je mourrai , je veux que tu mettes tout mon argent dans le cercueil avec moi , ce sera pour ma vie après la mort » .
chercher les colleges
1/
par ailleurs , si on ne meurt pas , à quoi sert la résurrection dont parle la bible ?
tout le monde se fiche de cette conne mis à part quelques vieux singes
tu crois qu'il te dit tout , il est discret
en plus tu me donnes l'occasion de préciser mon idée du mérite qui a souvent été caricaturée .
en général , on tombe d'abord sur un robot
macron , quelle horreur !
donnez le change
et double ou triple ses députés aux législtatives : jusqu'où ça va aller ?
†
dommage je n'arrive pas à ouvrir ce lien !
super ! encore une information à passer dans la section « sciences » de la grand-messe du 19 h 57 lancée par une tonitruant « avancées scientifiques »
- les régions où ils s'établirent était déjà habité ( bien sûr ) . donc ceux ,
elle prend d'assaut , et retourne à l'invisible .
peut-être une habitude qu'ils ont appris chez eux ! !
es innombrables hommages à notre rockeur national ont pudiquement passé sous silence un aspect pourtant bien connu de la carrière de johnny hallyday : sa réticence à payer ses impôts .
les gilets jaunes sont nombreux et ont la sympathie et le soutien des français . les médias peuvent essayer de ternir leur image et tenter de réduire leur mouvement , c'est l'inverse qui va se passer . la toile s'en est emparé et c'est le buzz .
le pardon vient du cœur , alors si vous vous obligez à pardonner , vous ne pardonnez pas .
le chasseur a le droit de chasser et un vegan a le droit de ne pas manger de viande . reste que le veganisme est un phénomène de mode anglosaxonne , alors que la chasse a toujours existé partout dans le monde .
jésus en chair est dieu en esprit .
la championne de l'immaturité , c'est vous !
toujours si je te vois je tremble
incurvés avec 8 milliard de pixels ?
celui de peindre un univers splendide et unique.. de tes mains maddy
.cl/wp-content/uploads/
s
oui j'ai quitté la rp et paris il y a 30 ans cette année pour la campagne et la bretagne .
poursuivre ou simplement suivre ?
mais ce qui est certain , c'est que le salut de la france , on le devra davantage aux politiciens des autres pays qu'au nôtre ... un comble !
vous menez la vie dure à vos enfants , ils n'arrivent pas à supporter vos `` gémissements '' même si ces gémissements sont justifiés ! tournez la page ( zen ! ! ! ) remise à zéro ( compteur ) et laissez les vivre , dormir , s'exprimer , surtout ! et votre vie est en face et bien devant vous . l'humour vous aidera bien plus que l'amour souvent excessif , même celui d'une mère ! ( envahissante ? ) a vouloir trop en faire ( bien ? ) vivons vivons au mieux du peu et zen ! ! ! en plein air . ..à pied . ...
lui tailler une pipe
l ' amour est un bouquet de violettes , ça fane aussi ces fleurs là .
dise au fond des ports
quand on est atteint du syndrome de jean-pierre , on trouve ces gens très bien ...
et non tu ne peux pas faire opposition , ce serait un peu facile pour rompre un contrat que tu as signé à ton avantage .
le championnat est plus intéressant à partir de la troisième place .
le retour aux urnes !
on lave mieux les cerveaux quand on affaiblit le corps !
moitié robot , l homme le plus valeureux de la terre ?
l'air est parfois si doux , qu'on ferme la paupière
panne mondiale facebook et instagram .
mets un coup de karcher .
super éléa line . pour répondre à l'originalité de ta question je vais te parler de narcisse : ) narcisse poursuivait sa carrière cruelle , se moquant toujours de l'amour.mais un jour , l'une de celle qu'il avait blessées adressa aux dieux une prière qui fut exaucée : que celui-là qui n'aime aucun autre s'éprenne de lui même ! la grande némésis , déesse de la juste colère , se chargea de mener ce vœu à bien.tandis que narcisse se penchait pour boire sur le bord d'une claire fontaine , il y aperçut sa propre image et s'en éprit sur le champ se disant : je sais maintenant ce que d'autres ont souffert par moi s'écria _t_il car je brûle d'amour pour moi même et , cependant , comment pourrais-je m'approcher que je vois reflétée dans l'eau ? je ne peux m'en éloigner.perpétuellement penché sur l'eau limpide , ne se lassant pas de voir sa propre ressemblance , il languit et dépérit.echo la nymphe amoureuse se tenait à ses côtés mais ne pouvait rien pour lui ; seulement quand en mourant il s'adressa à son image : < adieu , adieu. , alors elle répéta ces mots comme une plainte .
c'est aussi un don
toute la nation !
hydro-québec
trouvé seulement en lui .
va en nuées , puis nuages et orages . monsieur ! avez-vous
niyeah normal
c'est interdit par les accords qui ont été pris lors de la création de l'etat d'israël !
non car ils vont direct acheter de l'alcool et rien pour les `` bébés '' dans le froid ... suis pas insensible , suis juste pas idiote ( à lille j'ai vu une femme donné un sandwich à ses personnes là , ni une ni deux , direct dans la poubelle ... quand tu vois ça tu sais c'qu'il te reste à faire ... ne rien donner - ni fric - ni nourriture )
c'est la rentrée ... ... ... ... ... ... . !
et tous les cadeaux financiers qu'on leur fait en échange de promesses d'embauches qu'on ne voit jamais ! je parie que tu es patron lol !
car d'après d'autres études , il faudrait passer de 90kg de viande par personne par an , à 25kg.. même sans aller si loin , le minimum serait réduire de moitié .
avec tout le tapage actuel , pas difficile de retrouver l'info en cherchant dans un bon moteur de recherche ( duckduckgo , lilo , qwant , … ) .
restaurer les maisons closes comme l'ont fait certains pays aurait peut-être été plus judicieux et plus efficace dans la lutte contre les réseaux .
1 ) le vieillissement engendre sans doute une droitisation , comme d'autres l'ont déjà dit , car on perd une partie de ses espoirs de changer la société par le contact avec le monde du travail ( moins égalitaire et méritocratique que le monde scolaire ) , ou en voyant que les espoirs que l'on a plus jeune d'améliorer la société se heurtent à certaines réalités incompressibles , et que trop d'angélisme de gauche peut même avoir des effets négatifs . après , il y a des chemins différents selon les personnes : certains restent super idéalistes jusqu'au bout , d'autres commencent à avoir peur de tout changement et virent à l'extrême-droite , certains se mettent à douter de tout et virent complotistes , … perso , je me suis plutôt centrisé : à aller trop à gauche on en néglige l'économie , et à aller trop à droite on néglige le social . je suis très attaché également à la rigueur critique de par mon parcours : devoir tout le temps tout justifier en posant des problématiques , en confrontant les hypothèses méthodiquement , en sourcant la moindre affirmation , etc. bref , j'ai quand même reçu pas mal d'outils dans ma formation qui me permettent d'être moins perdu au milieu de toutes ces affirmations contradictoires qu'on reçoit en permanence dans cet age de l'internet . d'où une stabilisation de mes opinions . mais je constate que ça dépend des expériences de vie .
l'apôtre jean , marie , et joseph étaient vierges et peut être d'autres apôtres .
mais je ne suis pas inquiète luci veille au grain pour que tout ce passe à merveille pour la prise au pouvoir des haschichines et l'extinction totale de la lumière dans les cœurs de tous les enfants du monde entier et en faire des adultes dénués de tout scrupule de tout sentiment d'amour et de paix ( pardon pour le sarcasme ... hélas ... trois fois.. nous en sommes arrivés là ... désolée luci mais je ne joue plus ... au fond tu as bon dos je pense que l'être humain n'a pas besoin de toi pour s'autodétruire )
oui . s'ils m'ont vraiment fait du mal alors ils brûleront en enfer .
si on vous a enseigné qu'il fallait toujours chercher la vérité ailleurs qu'en vous-même , évidemment , je comprends , c'est difficile de m'aimer ...
dddddd
non , il est chez lui ; que trump reste aussi chez lui et ne réagisse que s'il est attaqué ou sur décision de l'onu .
anosmique.. ?
dans une entreprise , si on ne fait pas l'affaire , on est viré et jupiter dirige la france comme une entreprise , s'il s'autoévaluait correctement , il prendrait la porte !
cela ne m'est jamais arrivé mais je pense que cela ne doit pas être impossible .
ac²+bc²=60²+80²=3600+6400=10000
se changer les idées , en parler aux proches ou amis.c'est pas facile , la vie continue.faut s'y faire avec le temps .mais ta vie continue de tourner , savoure la vie à pleine dent.elle est courte .courage pour cette épreuve
l'inconscience de certains , et non des moindres , nous prépare des lendemains qui chauffent . `` baisser le thermostat '' n'est même plus une option .
grü-yer et aimant-tall
bonsoir ,
la coloc . est toujours une bonne idée côté finances . après , à vous de bien choisir les colocs . ce n'est pas toujours la joie de cohabiter .
c'est vrai que ça ressemble à un nom d'animal
a retenir pour la prochaine fois .
par exemple le mot d'ordre de `` consommer français '' fait sourire ceux qui achètent des voitures japonaises hybrides bien plus économiques , performantes et écologiques que nos véhicules français .
ceux qui dirigent la france sont au ordres des bildeberg et soros
comme ça ?
c'est pas une cité du futur sur mars ?
comme le sang des musulmanms
filet de poulet sauce creme fraiche/moutarde avec du riz
une sorte de salvador dali de la physique . il disait un réveil qui prend le train vieillit moins vite . ?
le dimanche à bamako..
ddddd
potasser le droit de l ' etat ou tu veux t ' installer
.
lancez le dé , et faite en sorte d'enjamber la nuque du collègue , puis décollez vos peaux par un déhanché assuré .
les flics devraient se laisser taper dessus sans rien dire , devraient laisser les connards en jaune détruire les villes et l'économie , et surtout ne rien dire .
𝕭𝖔𝖓 𝖈𝖔𝖚𝖗𝖆𝖌𝖊 , 𝖊𝖙 𝖙𝖗è𝖘 ...
mon coeur d'enfant , le coeur sans tache
il ne lui manque plus que la parole ... . ou alors il ne e manque plus que les miaulements ! ! !
harcèlement , maltraitance , mal être , mauvais traitements , dépression , les causes sont multiples et toutes à prendre en considération .
des colis matheux , ça se surveille et ça se compte , des colis bacilles ça peut apporter des maladies , donc c'est pas recommandé du tout , et des colis d'maçons c'est du béton , ça nous donne le vertige ! mais alors , des colis no , ça sent la morue !
non
je sais bouddha ne s ' est pas fait démolir ... . mais un interview avec le bonhomme serait intéressant .
c ' est vladinouille , un travesti de fin de semaine .
celle de brel ... ... ... ... ... ... . !
si ca peut lui éviter la guillotine… .
: )
c'était le goûteur du roi , et a chaque fois , on lui disait : `` goût man ! '' et avec le temps c'est devenu gutmann.😁
nous , le peuple , sommes englués dans une machine terroriste qui dépasse la plupart d ’ entre nous .
donc on a inventé cette prison pour les gens anormalement adaptés à la société ( les hopitaux psy ) et cette peine de mort ( les sédatifs ) . et pour se donner bonne conscience , on dit qu'on soigne , plutôt qu'on met à l'écart , ou alors même qu'on tue .
euh oui ... c'était très bien mais c'était hélas avant .
pas certain du tout
j'espère que mon cerveau me protègera toujours comme celà
le deuxième : je veux être riche et avoir une superbe maison au bord de la mer ! aussitôt demandé aussitôt accordé !
et les affirmations sans preuves avérées sont elles a prendre en compte vraiment ?
plus vu
moi , j'en aurai nommé 6 , trois hommes et trois femmes pour qu'il y ai un bon équilibre . ce collège de cinq personnalités , chargées de garantir l ’ indépendance de la grande consultation lancée par macron et son gouvernement , a été désigné par matignon , le sénat , l ’ assemblée et le conseil économique , social et environnemental . il faut compter en plus les deux membres du gouvernement , la secrétaire d ’ état emmanuelle wargon , pour la logistique , et le ministre sébastien lecornu , pour la coordination avec les élus , qui pilotent ce grand débat , national ouvert sur le terrain et en ligne jusqu ’ au 15 mars . sans oublier les référents , puisque chaque préfet doit en désigner un par département pour qu'ils se mettent en relation avec les élus et soient à leur écoute pour leur faciliter l ’ organisation matérielle des réunions . qu'est ce que ça va nous coûter ce grand débat !
les gens cherchent encore à comprendre la transparence de la hatvp , ont signalé les anomalies à la hatvp , et n'ont toujours pas de réponse , en toute transparence .
n importe quoi ?
perso , je préfère l ’ immobilier indirect vu que je débute dans le marché de la pierre . je n ’ ai pas de souci à me faire pour ce qui est de la gestion locative . j ’ ai droit à des rendements attrayants et cela me sert d ’ épargne ! j ’ ai prévu de partir en voyage en italie au mois de novembre . je passe la majeure partie de mon temps à surfer sur routard.com , et lonelyplanet.fr pour en savoir davantage sur les sites touristiques . j ’ ai hâte d ’ y être ! : )
ça plaît à certaines .
de temps en temps .
et au pire si tu rompais le contrat tu ne serais pas guillotiné pour autant ... juste mis au bûcher lol !
ooo lalala oui mais plus envie de recommencer.très moche
dans les pays de langue romane ( français , italien , espagnol , portugais ) , les 7 noms de notes de musique proviennent de l'hymne de saint jean-baptiste ( texte latin du poète paul diacre ) :
euh , je te signale-là , que si cette hypothèse se tient , c'est la porte ouverte à plein d'autres affaires judiciaires dans le même genre .
je viens de parler a bernand pivot et michel polnareff ?
... .
un salaire mensuel
je ne suis absolument pas d'accord ! le sionisme est une idéologie . dire qu'être contre une idéologie est raciste , c'est , de facto , une dictature de la pensée .
parfois un mal est nécessaire qui après coup va révéler un bien ou un potentiel de résilience insoupçonné .
un ami de collège qui mourait d ’ ennui .
en général oui . le règlement sanitaire interdit de jeter ou de déposer des graines ou nourriture , en tous lieux ou établissements publics , susceptibles d'attirer les animaux errants , sauvages ou redevenus tels , notamment les chats ou les pigeons ; la même interdiction est applicable aux voies privées , cours ou autres parties d'un immeuble ou d'un établissement lorsque cette pratique risque de constituer une gêne pour le voisinage ou d'attirer les rongeurs .
par contre , le saint coran est toujours sauvegardé par dieu .
si vraiment cette maison te plait , demande à ton vendeur s'il est prêt à faire une expertise immobilière qui vous permettra d'être tranquille , tous les deux ! par rapport à la valeur de la maison , le prix de l'expertise est négligeable !
et si ce n'était que sur alep mais l'imposture est sur toutes informations on ne peut rien croire de ce qui nous est dit ou montré ... c'est toujours arrangé à la sauce du politiquement correct ... non ?
ca ne donne pas envie de faire la fête , c ' est très triste ... ... .
- désolé fiston , j ' ai une mauvaise nouvelle : l âne est mort ... . ...
seule façon d 'en faire des exécutants soumis , des domestiques zélés
en tous cas , d'après les témoignages , un quart d'heure avant sa mort il était encore vivant .
ne demande qu'à dieu ... qu'à toi , si je t'aimais !
voir l ’ unité dans la multiplicité , et la multiplicité dans l ’ unité : c ’ est se libérer de l ’ illusion de la dualité , en pensant que nous sommes séparés ; c ’ est obtenir la vision divine ... la vision de l ’ amour , et s ’ immerger dans l ’ éternelle félicité ! '' l ’ ego ayant disparu :
vous avez plusieurs formes de cannibalismes aux seins de nos sociétés .
pour ( j'en suis un )
pas trop mais bon ! comme ca la personne en face de toi sait ce que tu en penses !
je pense que les lycéens et lycéennes ont du avoir la peur de leur vie d'ado suite aux décès de de leurs copains et je comprends qu'ils soient disposés à lutter pour que les ventes d'armes soient enfin mieux contrôlées aux etats-unis . mais je crains que même en s'adressant directement au gouvernement et en le suppliant de changer les lois sur les armes , ce soit peine perdue face au parti républicain et au puissant lobby des armes national rifle association . ce sont les américains qui ont fait le choix des armes . il n'y a qu'eux qui pourront changer la constitution .
sortie ! ! tout est pourri , tout fout le camp en france à cause principalement des écarts sociaux ( dumping de certains qui bénéficient des délocalisations ) , service public , industrie , ... etc .
192
les vendre sur le bon coin aux nostalgiques
sous des griffes d'oiseaux !
et qui dit que la vitesse de la lumière soit constante ... ?
nan ! pas crédible du tout !
va savoir , y a des vivants qui savent pas qu'ils sont morts et y a des morts qui bougent encore
le maure corse
obliger d'avoir une master card ou paypal
tu sais sa cote de popularité plus que 36 % , et quand son quinquennat arrive à terme , ces mêmes connards vont revoter pour lui , parce qu'il y aura de nouveau un mano à mano avec l'extrême droite , alors ceux qui ont voté pour lui la plupart ( retraité entre d'autres ) vont plus le soutenir , mais n'empêche qu'ils donneront un coup de vote en sa faveur si celui-ci passe le premier tour pour peut-être une final contre marine , je te souhaite une belle journée salut
quel poème ?
densité de population en arabie saoudite : 15 hab/km2
quand tu liras ma réponse , ce sera l'instant présent ! !
signé : un rien .
attention tu colles beaucoup aux formations de phrases `` à la française `` . attention à l'orthographe de neighbour .
2 ou 3 morceaux oui
si tu te mets a croire la presse , et les informations en boucles , vas sur place , et coupe les informations , ils ne sont pas fiables , quand tu vois que c ( 'est médiapart qui nourrit les parquets trop cirés , , ! !
je viens de voir la liste des gens au panthéon . pas convaincu .
y a trop de monde sur la route alors les nobles veulent d'une rue faire une avenue voir une autoroute mais pour cela il ne faut pas de gueux . et pendant que les gueux iront travailler à pieds ils ne pourront avoir le temps et la force de manifester sur les champs
oui très bien , l'action se passait alors que la yougoslavie existait et qu'elle était encore une monarchie , car je me rappelle qu'au dessus de la porte de la mairie de son village , il l'écu du pays et la couronne .
à l'école !
la carte est incompatible
8 - non . d'ailleurs il vaut mieux que le traversin ne soit pas directement au contact du mur , il risque de moisir . chez nous on a interposé des plaques de carton .
elle avait des tout petits tétons
tu as de la distance entre les yeux ?
bonjour . moi , c'est le livre `` tintin au tibet `` quand tintin apprend qu'un avion s'est écrasé par là-bas et que son ami tchang a pris justement l'avion par là-bas . une histoire de ouf ... ... ... de ouf ... ... ... ... ..
une chatte
j'espérais une europe des humains .
oui il faut le faire sortir et lui faire affronter ses peurs mais avec douceur
ben ouais !
peut être qu'elle ne l'acceptera jamais , elle le tolérera ; plus ou moins bien mais il se prendra des claques régulières .
et maintenant la russie est responsable de vouloir les faire cesser ?
certains commerçants sont déjà autorisés à utiliser des flashballs .
entre les mots , entre les lignes et sous le fard
il y a déjà des pétitions qui demandent la mise en examen de ce monsieur .
tout humain que tu es ( original , particulier , différent , atypique ... ) tu n'en restes pas moins un homo sapiens . c'est-à-dire un mammifère , un animal qui s'épanouit grâce aux relations ( quand elles sont bonnes , aussi rare puissent-elle être ) .
bonne , merci .
et puis il y a `` la glorieuse incertitude du sport '' , il arrive que l'allemagne elle-même se fasse battre par le mexique et que le brésil lui-même ait pris un 7-1 lors du dernier mondial ... un match n'est jamais gagné à l'avance .
vu les réponses ici tu crois encore avoir des réponses valables et pour quoi ?
la neige c'est pas pour les feignants .
alors , comment elle fait la conscience pour régler son compte à la colère aussi facilement ? ... ben , une fois qu'on est dans l'énergie et qu'on comprend comment qu'elle fonctionne , suffit d'élever le taux vibratoire de ce qui ne convient pas en mettant un peu de ce qui convient dedans , exactement comme on réchauffe de l'eau froide en y ajoutant un peu d'eau chaude ...
.
c'est blizzard ? ils étaient dans le vent !
mon fils aux yeux bleus avec une portugaise à deux filles une aux yeux bleus , l'autre aux yeux marrons .
grêle ?
j'en avais deux : l'aronde elysée et la 4cv de mon papa .
oui
les procédures je ne les connais pas ?
ben va en chine
* vous accumulez cette graisse depuis des années . elle ne peut pas se volatiliser en quelques jours , il faut être patient dans votre `` régime '' .
dormir ...
oh , qu'il est laid ( bis )
il n'y a pas de place pour les partis politiques dans ce genre d'événement pas même de place pour les syndicats , c'est bien ce qui fait peur en haut lieu .
bien vérifier que c'est une courroie et non une chaîne pour ce moteur .
je pêche des écrevisses avec de la patée pour chat elles aiment bien
gardes toit de mentir , ne pensant qu'à toit maime
le plus grand ?
un outil n ' est pas un maître ... . et les outils ne sont a aucun moment les maîtres des actions ... sauf chez les fous ... .
dans ce cas , il faut continuer à être empathique , mais en prenant soin de préserver `` le bonheur '' , qui dans ce cas précis ne serait pas une joie , mais plutôt de la sérénité , et du courage , face aux souffrance d'autrui .
le bon prix c'est celui que le client est prêt à payer… je suis amateur de foot ( et pas `` supporter '' ) et je ne paierais jamais un maillot à ce prix . tant pis pour ceux qui acceptent .
un troll raciste qui excite d'autres abrutis racistes : on s'amuse bien sur yahoo le samedi soir ...
occupent nos esprits et travaillent nos corps ,
non impossible .
tient le macreu n'aurait plus du tout la cote ptdr
ô muse ! spectre insatiable ,
donc le dilemme est là ! pas facile ...
c'est tellement affectueux les poils du vagin
sound of white noise anthrax 1993
quand tu vas à l'étranger , tu pètes dans un plastic ?
la france est un pays de vieux cathos qui sont habitués à ce que les politiques mentent et l église aussi et ils semblent aimer ca donc monsieur et madame `` propre '' conviennent très bien à ces gens-là .
envie de ki , de koi ! dit le , soyez courageuse , allez go ... ^^
de plus si le cumulus est hs et a besoin de réparations , c'est au propriétaire de le faire . il ne peut pas s'en sortir en te disant de te débrouiller .
le numéro affiché était celui du portable de mon épouse alors qu'elle était à côté de moi et n'avait même pas son téléphone en main !
parce que lorsqu'il n'y a pas de rupture , on oublie ? ... ; )
cameron a présenté sa démission . donc son parti s'occupe de le remplacer . après quelques tours éliminatoires , deux femmes restent en lice , theresa may , la favorite , ministre de l'intérieur , que l'on qualifie déjà de nouvelle margaret thatcher , et la secrétaire d'état à l'energie , andrea leadsom . l'une ou l'autre seront nommées en septembre .
on dit le vagin pourtant c'est un attribut féminin !
c'est pour ca que depuis qu'on le sais , ceux qui ( enfionneurs ) veulent faire d'eux des enfionnés les font vivre ainsi .
nan merssi .
la vie n ' existe que `` ici & maintenant ''
heureusement qu'ils reste des parents responsables qui refusent que leurs rejetons deviennent idiots ... .
macron est gouverné par ses pulsions anales ... et comme il gouverne la france ... on peut en conclure que la france est gouvernée par les pulsions anales d'un petit prince narcissique et totalement immature ... ce serait presque drôle si nous n'étions pas par ailleurs dans une sale situation sur bien des domaines ( dette , invasion musulmane , terrorisme , surpopulation , désastre écologique ... )
je n ’ ai pas connu ça !
vous aurez confiance en vous lorsque vous n'y penserai plus !
la redistribution , c'est la politique de bourse pour les lycéens et les étudiants , de formations rémunérées pour adultes , d'allocations familiales macron assèche les fonds destinés à ce genre de financements .
lâchez nous la grappe , merde
il faut suivre la procédure
c'est l'âge maudit pour trouver un travail , je n'essayerais même pas dans une grande société , car la concurrence est trop forte , comparé à un jeune qui sera moins cher , + docile , mais avec moins d'expérience , mais ça bien souvent le patron s'en tape , il formera le jeune ! pour les quinquagénaires , il n'y a que l'expérience qui peut influencer un patron , mais le salaire sera bas , et la démotivation grande ! !
dieu ne change pas mais fait de soi le changement , à celui qui recherche la lumière qui ne vient pas du soleil , mais comme un soleil en l'esprit .
-le gazon est définitivement vert !
ils sont amoureux de toi et tu les intimide
gémeau ... et comme j'ai un jumeau ( même ascendant ) , j'y crois d'autant moins , qu'on soit jumeaux pour le parallèle entre nos vies , oui , mais pour le signe , non , du tout .
il ne faut pas rêver , et puis sarkozy n'est malheureusement pas jugé pour crime de guerre en libye , mais juste pour le financement illégale de sa campagne présidentielle par kadhafi .
on ne dit pas les nibards mais les nichemards .
1 le cygne blanc et noir .
sans doute parce que les collections privées d'oeuvres d'art sont créatrices d'emploi si je me fie à la logique argumentaire macronienne ou socialoconvertie en macronienne
vous avez été courageux , garder sa peine en soit , et lui offrir ce `` cadeau '' ( l'endormissement avant ) pour qu'elle ne souffre plus .
pourquoi en fait ne pas faire comme depuis des millions d'années , suivre le rythme solaire et faire comme nos ancêtres ou… nos cousins et oncles qui en été se lèvent bien avant le bureaucrate pour profiter de toute la luminosité pour les très nombreux travaux des champs qui vont se poursuivre tard dans la nuit ?
a chacun son point de vue . quand la france n'était pas dans l'otan , nous avons dilapidé des fortunes pour notre grandeur , pour montrer aux autres que nous étions libres et indépendants .
mais , je ne suis pas à l'aise avec les grands dobbermans , alors qu'à l'occasion , je m'occupais de celui de la voisine , si elle partait une journée . il était bon gardien , il me connaissait , mais tout était ritualisé , quand je pénétrais seule dans l'appart .
devant la porte du tombeau ;
les 60 migrants seront de futurs pompiers de paris .
3 ) on oublie que les dépressifs qui meurent de leur maladie ne sont pas tués par leur thérapie , mais bien par leur maladie . ce ne sont pas les antidépresseurs qui tuent ; c'est la dépression .
le handicap sous toutes ses formes , et ses conséquences sur la vie des proches
que vous vivrons avec nous quotidiennement :
je n'ai pas encore changé mers habitudes , malgré la fin du cdd . café et croissant
non
.
il y a , en france , un électorat foncièrement de gauche . depuis des années on leur dit que la gauche c'est le ps et qu'on peut en être mais que l'extrême gauche c'est le communisme , staline , mao , la corée du nord et ça ce n ’ est pas bien ! et depuis des années on dit que mélenchon est à gauche du ps donc un extrême-gauchiste donc un stalinien donc un communiste donc ce n ’ est pas bien… et aujourd ’ hui les français , le monde , remet en cause le discours des médias officielles et dirigés par les grands groupes d ’ actionnaires et se pose les bonnes questions : ils découvrent que mélenchon est juste un vrai gauchiste , héritier de jaurès , et que ce que l ’ on nomme maintenant le ps est plutôt un parti de centre droit et que ceux à sa droite sont des variations d ’ extrêmes droites… alors les gauchistes vont à gauche ce qui est naturel !
car il avait appris qu'il avait des ascendants juifs .
x² - x . ( a + b ) + [ ( a + b ) /2 ] ² = c² - ab + [ ( a + b ) /2 ] ²
certains en mange encore
internet . beaucoup de sal ... filles et garçons mais si on sait faire le tri c'est pas mal
dieudo va faire dodo ! ! t'es fatigué là ! !
mais , ce n'est pas grave car tu nous donnes l'impression d'avoir mêlé le concept de `` grand débat '' avec la multitude des petits débats qui le constitue ...
maintenant il se balade , à nos frais , en voiture avec chauffeur .
dans ma fosse , de désir , je déchire mon linceul ... ''
les anglais ont eu 2 ans pour se mettre d'accord , ils connaissaient les dates dès le début , je ne vois pas pourquoi l'ue devrait payer pour l'incompétence de leurs élus ... 2 ans , c'est largement suffisant pour décider d'une ligne et négocier ...
hamdoullah ; )
pourquoi les films d'aujourd'hui sont-ils meilleurs qu'à l'époque ?
chez airbus , c'est 65 000 heures de vol ( 7 ans 1/2 de vol non stop ) et entre 30 000 et 65 000 cycles suivant le modèle . si tu surveilles la corrosion et la fatigue , tu peux aller jusqu'à 80 000 heures avec l'esg2 .
ils vont dans le sens des intérêts des groupes et des riches , dont ils font partie .
une phrase dite par les humains pour les humains .
( du coup la réponse de paulinéa m'a donné envie d'en savoir plus sur les égrégores
alès c'est la providence pour ceux qui s'en gèlent là bas !
non pas toujours : )
dommage , parce qu'au départ , l'intention est bonne ...
depuis notre apparition sur la terre .
merci
non , pas encore , mathématiquement parlant . le véritable test , ce sera à la fin du mois d'août , face au pays bas .
en faire part dans l'entreprise pour un affichage interne .
tant de connerie dans une question ! je dis : chapeau ! je suis largement battue !
et de même au-dessus , au-dessous , à travers ,
mini ou berlines ? ou bien trouvez vous ça pathétique ?
bonne journée à toi itou aux autres
connaissent pas encore les râteaux , l'alcool , les coups , les pensions alimentaires ...
alors que le triolisme est beaucoup plus accessible…
peut-être : chinois ! !
nous , on en a maaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaarrre de ton charabiaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa ! ! ! !
le macron , il est bon ?
magnifique . après on se servira une tite gnole .
je te lime aussi ?
c'est quoi ?
il y en a une qui creve l'écran quand elle va chez pujadas ( connait ses dossiers , s'explique clairement , ne fait pas parler de soi par des âneries ) , c'est caroline fiat
pierre jade ^^
on voit assez mal la scène , peux tu nous donner quelques détails ?
en revanche ils s'accumulent depuis aussi longtemps dans les mers et les océans , dont partent les eaux nouvelles qui vont irriguer les terres , par évaporation .
faut faire des essais ... ... ..
j'aime l'afrique
t'es pas cher ... !
bon appétit , mais pour moi merci .
@ mercure :
.
d'anciens enfants battus .
te demander pourquoi tu l'as choisi , lui , pourquoi tu l'as aimé , lui ; quand tu auras compris , tu n'auras plus rien à faire .
pluton r=1151 km ,
il y avait déjà des snipers du gign sur les toits samedi dernier . a ce niveau là il n'y a pas de différence entre terroristes et gj , si ils amènent des armes , ça va tirer dans les 2 camps .
que diras-tu au poète qui demande des vers ?
mewmew • il y a 38 minutes
j'adore les cadeaux anonymes . j'en ai souvent fait , la personne n'a jamais su que c'était moi , et je me suis promis de ne jamais leur dire . cela évite toute forme de perversion égotique .
ok fait moi en une au grand marnier , merci
c'est la déconfiture gouvernementale .
on aimerait le savoir
de ses éteules roux et de ses chaumes blonds .
tu voudrais vivre dans un monde aseptisé ? c'est heureusement impossible ! chaque espèce vivante , même les mouches , les taons , les moustiques participent de l'équilibre de la nature . vouloir à tout prix éradiquer des animaux , quelqu'ils soient , c'est à chaque fois nous éradiquer un peu nous mêmes .
bon , j'ai remis la question dans `` famille '' ; visiblement , certains parents n'aiment pas se laisser énoncer certaines réalités .
du côté des etats-unis , c ’ est la débandade , en israel , c ’ est la panique totale devant la victoire des résistants.ils sont tellement paniqués qu ’ ils ont appelé les usa à l ’ aide.les etats-uniens ont répondu , ils vont installer une base permanente dans le sud israélien , c ’ est quasi officiel .
yahoo supprime les multicomptes
je serai de très mauvais conseil , ayant eu 5 chats , dont il a toujours fallu conclure qu'ils étaient guéris , après l'absorption de un médicament , même si il fallait lui en faire prendre pendant une semaine .
je suis plutôt du genre diplomate
rien
la contraindre et le chantage sont des formes de viol…
certains
vous avez celles subjectives placébo ... comme les doctrines que font courir les mini groupes et les minis gourous jusqu ' au grand gourou . et tout mensonge entre eux devient une vérité ... voleur , faignant ...
si c'est un compte en banque c'est normal s'il transite des sommes importantes .
on me l'a déjà fait à une boulangerie , parce que je n'avais pas assez sur moi pour acheter une baguette de pain , mais ils me voyaient souvent et je fais sans doute sérieuse et fiable .
avec un pétrole à 50 $ le baril , l'économie russe va droit dans le mur , et s'épuise à entretenir une armée démesurément importante .
il faudrait peut-être d'abord penser à définir les valeurs de notre société !
je te conseillerais d'aller voir les services sociaux qui pourront t'aider à trouver une solution , autre peut être . je te souhaite bien du courage , tiens bon .
flingues-toi et que l'on finisse ^^
philosophie se dégage de cette vidéo : en regardant ...
il y a peut être moyen de faire une visite en vidéo sur téléphone ou tablette ? ?
nn
ces attaches de confiance capables de nous écouter sans juger ni parfois mot dire .
vers 97 ans c'est à dire dans une trentaine d'années .
> - qu'est-ce que vient de dire monsieur le curé ?
a midi , on mangera pas dehors !
la roumanie refuse les quotas , car elle peut prendre en compte un nombre limité de personnes pour assurer un minimum de `` confort '' de vie , mais accepte plus de 1700 migrants qu'elle estime pouvoir prendre en charge .
avec la décennie de chaînes d'info en continue , et les décennies auparavant de recherche de l'exclusivité , du spectaculaire , du graveleux qui déjà leur faisait sortir des infos ( trop ) rapidement sans analyse ou réflexion de fond . et maintenant , parce que leurs candidats ( ceux de bilderberg et des lobbies ) n'ont pas été élus ou sont chahutés , c'est de la faute du dernier media indépendant ( et pas là aussi colporteur de mensonges ) !
incinération .
kait te dit que tu deviens rouge et en sueur , jour et nuit , exact pour 90 % des femmes .
les chinois font plutôt profil bas sur ce dossier et il y a rien de comparable avec les tensions inde-pakistan ( oublions pas que l'inde est actuellement dirigé par l'extrême-droite nationaliste hindoue , profondément islamophobe ) . ni avec l'enjeu autrement plus important des îles et bases maritime du `` collier de perle '' . pour la chine l'enjeu principal du cachemire c'est d'avoir une frontière commune avec son ami pakistanais ( et si possible pacifiée , histoire de faire passer par exemple un oléoduc vers le golfe d'oman ) .
__________
quelque diable aussi me poussant ,
quand j ’ étais gamin je faisais pareil avec les devoirs ... .aujourd ’ hui je fais tout le contraire et je suis bien plus tranquille
`` à son extrême , l ’ akathisie peut être l ’ état mental le plus douloureux , connu pour les humains . elle a été amenée à la torture de dissidents soviétiques avant les années 1970 et est encore utilisé sur le falun gong en chine . ''
ce n'est pas les américains , c'est le fou de trump qui dit qu'il s'agit d'une mauvaise gestion des forêts . les pauvres américains savent eux qu'il s'agit du réchauffement climatique .
1/4 de ce que manu a filé aux riches !
péage urbain ... sur le périph quoi ?
partagerpartager
c ' est de l ' ordre de l ' instinctif , nous on a beau être doté d ' un appendice nasal très développé , on ne leur arrive pas à la cheville !
je crois que ça n'est pas trop .
voilà pourquoi , je l'affirme avec force :
je lave à la main et au savant de marseille .
a part tout ça , tu as fait quoi avec lui ? des détails svp ! !
la france connait une grave régression de la démocratie , tout comme l'italie , l'argentine , la hongrie ou les etats-unis . macron est un donald trump version française ( sauf que trump , lui , ne fait pas tirer sur des américains ) .
on a toujours peur de ce que l'on ne peut pas contrôler . ... c'est ça qui est intéressant
ferrand c'est pas cet ex socialiste qui s'est enrichi sur le dos des mutualistes et qui opportunément a fait allégeance au gourou macron ?
- dons
ce n'est pas un refus de déplacement c'est un renvoi vers un autre service ( sos médecin ) car ils ne l'ont pas prise au sérieux . il faut dire que quelqu'un qui après avoir appelé police/pompiers geint , dit qu'elle a mal partout et qu'elle va mourir cela fait un peu trop canular ou hypocondriaque comme beaucoup d'appels parmi les 30 millions annuellement recensés vers les service d'urgences ...
cas très souvent , majoritairement …
je voudrais ! svp , merci .
merci pour ce fou rire
cheju
b. ( 1 - b ) = 0
ne jamais mettre son adresse email sur les questions , réponse ou commentaires
alors la repentance cela suffit ! ! ! pourquoi ne pas faire aussi une repentance sur tous les pays conquis par napoléon et qui ont fait tant de morts et pourquoi pas les rois de france aussi , cela ne rime à rien .
bah ... si tu cherches pas de boulot je vois pas pourquoi tu ferais un cv . t'es con ou quoi ?
amusant je ne connaissais pas , merci
les morpions ne sont pas sexistes , alors oui !
très heureux pour toi si ton but est de mourir dans une attaque à la bombe perpétrée par un illuminé d'une religion défendue par le régime syrien ...
ne pas diffuser le nom des terroristes , est-ce indiqué pour lutter contre le narcissisme pathologique ?
à ta santé
on va reprendre point/point :
